Virtual Youtubers討論區（189）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

留名

【M/V】TOKYOITE / 江戸レナ EdoLena from #ADVENTUNE2

【オリジナルMV】 KING / Kanaria Cover by 依音【歌ってみた】

【歌ってみた】ダーリンダンス／かいりきベア【人間と永遠】

【いろんな仮装で】HappyHalloween歌ってみたcovered by 燦鳥ノム【#ノムart】

【イヤホン推奨】君の知らない物語 歌ってみた【化物語ED/supercell】

lm

LIA巴好似呢期激推星乃

【オリジナルMV】 KING / Kanaria Cover by 依音【歌ってみた】

【 歌ってみた 】Mrs.Pumpkinの滑稽な夢【 #人生ややつみ 】

【ハロウィン】なので娘とThrillerしてみた【2020】

修女
綠仙「寒」背

ドーラ露成咁...
真係無問題??

LM

原來健屋有會限唱緊歌屌佢老母個廢鈴鐺
究竟會限有咩方法知

狗聽落好似唔開心咁

留意住twitter ?

船長歌回集合playlist

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

我twitter都開左鈴鐺就係冇check手機

宜家講緊OKAYU

this

＃かなちーくずWIN

感覺上好似乜都冇做過就上到100萬
不過其實佢d耐久都好癲..

Lm

我睇咗幾次三期EVA MAD都係唔明點解russia可以嗌到咁

爲左探路
因爲隊伍密度過高+一直躲係屋内
唔知道其他對係邊

HAACHAMA CHAMA~

狗狗

個個都耐久咁過，得佢真係唔開台幾日咁過

希望KCK可以偷到一場雞

KORONE媽入院，KORONE出出入入，又要做手續

Thx 巴打

應該係屋企出大事

應該日日係醫院等好累

有一場頭5都偷笑

狗狗休息下啦

講真唔係今日100萬佢都未必開

如果俾我打我會隻亡靈探完之後隻惡靈拎大開PORTAL
出面十幾隊, 唔PROTAL出去搵COVER位既話實俾人打到變蜜蜂竇

之前好似講咗屋企人好似入咗院
近排屋企都出咗事機率幾高

狂賀麵包狗100万

因為佢真係好正

係，佢好似成日要去醫院
應該都係似屋企人有事

LM

唔好買Watch Dogs

watch doog好唔好買watch dogs

41,268 人が視聴中

同shion一樣
都唔知仲恭唔恭喜佢好

Watching Dog

【アラン】君へ送る唄(cover)【memex】

memex - 欺いたままで MV #ADVENTUNE2

《オリジナルMV》 ROA「はじまりの日 」バーチャルロックシンガー/ VTuber

フィクサー・イン・グレイ / アザミ #ADVENTUNE2

今集真係爤到咁咩
有啲擔心黎緊隻刺客

聽聲都覺佢好累

香港有V直播緊
大家可以睇人玩當玩咗

巧厲害

順便po埋佢個live

1920 天使台天星ring fit

公務員星期日唔返工都好正常

好似A同狗 100萬都唔太開心
一個壓力大 一個屋企出事

一比佢用返本命角就屈哂機

1820香港

korone未有白事住
shion就真係好大可能有白事

其實，睇下啲直播台再判斷啦
我自己就覺得唔值呢個價錢
佢肯減一半嘅都仲可以考慮下

三姐:算啦我都好撚攰

頭先講左係阿媽有d事
但大丈夫

唱歌幾有感情
我都幾鍾意佢

但都唔係咩值得開心嘅事
雖然佢好努力先有今日100萬
但我唔覺得佢真係會開心

三姐都開兩場

完全唔值 $468
又閃退又無多人模式故事又廢

KCK

多數都係會講冇咩事
唔通同人講好大件事咩
希望佢搞得掂啦

Watch dogs系列真係睇人玩就夠

獅子狗組合即將出現

唔想輸埋俾隻兔

我中撚左伏

上代揸車個控制廢到乜咁
買咗返嚟廢到唔想玩

刺客?????
維京人嚟嘅喎

同埋等佢免費送

變四家姐

預計玩30分鐘左右

Virgin人

我覺得隻狗本身都唔在意D sub數 姐係冇特登去做d乜去衝100萬sub
純粹覺得佢係比較投入同享受玩個隻game既樂趣

巴打太衝動了
呢啲game出咗一定有人直播玩
幾時都一定係睇完人玩先再諗下買唔買

睇完人玩先買

麵包狗：最緊要你唔好去睇其他女人

差1萬7sub就1m 應該唔會追到掛

之前做左手術, 話無事
但呢兩日又入過院, 可能做第二次手術
做得兩次手術應該都比較嚴重既病
希望狗狗撐住, okayu陪多d 佢

shion係白事啦，用詞去到咁正式

諗起漫畫日和

我重以為真係玩60 Seconds
原來以隻

好慘，小學生就要面對呢啲衝擊

cls

仆街同你一樣諗法

乜game黎⋯⋯

小遊戲
60秒救世界
有幾個結局

笑死，地球最後60秒
喺車箱周圍嘴人

打鳩啲人
咀鳩啲人

船長病左所以唔去住
但會搵第二個

打死個jk

60 Seconds一定諗係嗰隻啦

rushia粉絲LM

Mori爽死了

船長比死神收割左

死神做野

船長有傳染病

DD

真，最好不定時講 I Love CoCo、 會長大好，呢啲
Mod夠膽咪Ban呢啲字眼囉

死神隊冧咗船長

死神 : 搶鳩我條女

好似玩3個定5個結局先係真end

猩猩玩RING FIT玩法都唔同過人

【高音質】1人〇役 7色ボイス / Mrs.Pumpkinの滑稽な夢【歌って踊ってみた】covered by サクラメイ

【歌ってみた】コールボーイ / syudou by Nero X'Fire

【オリジナルMV】『gluttonous love』 feat.BΣretta X' Rain

きゅんっ！ヴァンパイアガール covered by Lamuril Ragna X'

健屋唱歌真係好正好好潛質

真係猩猩黎

同堆仔間接Kiss

麵包狗kiss D聲真係好正

個仔

好藍唷 粽醬

未收割 不過係威脅

我幫佢加左個新人設
桐生會長的好對手！

ending做乜鳩
同個博士BL?

係

喂，又話收手唔再做呢啲野

點解星街同天音玩ring fit完全唔同其他v

HAPPY 4 YOU

就係想D人以為係台灣人

LM等同tama之間嘅羈絆

真係台灣先用

射爆咗支火箭

狗隻驚笑死

猩猩主場來了

露體狂 笑死

勁高分痴撚線

人設：rushia本身性格比較怕麻煩 同埋有固定死忠..所以唔太鍾意同唔需要太同人地crossover
劇情：rushia係會長事件之後覺得會長使用硬碰硬方法好愚蠢...而開始使用分身AC上網吐糟和埋怨和表達若果係自己會處理得更好...係人前一副對邊個都冇興趣既樣
實際係好留意會長動態...但礙於感情表達既問題..
其實內心係好羨慕會長可以咁有吉屎
唔知道自己其實係好想同會長一齊再聯動
重組「the不怕」既組合
一直被矛盾既心情影響自己既rushia正當準備最終走火入魔痛罵holo其他同事之際
竟然收到桐生會長的message ......

無入會無得聽
哭了

但係瞄準勁差 有金唔打

cringe like Chinese.

大佬呀...........

其實佢實力好浮動下呢首我覺得係聽咁多首唱得最好聽

星街靠技術玩到同分

唔記得囉核彈

精確瞄準vs速度力量

？！收到咩message？？？
佢地之間將會點面對對方？
佢地未來又會有咩變化？
好想知！

一陣聽下先

睇緊CR杯嘅kck視角，啱啱上一局最後剩返兩隊+ras，縮剩細圈果陣兩隊入咗個細圈先，跟住一齊等埋ras入嚟射死佢

CUT得咁撚快

cr cup第3戰開波葛葉好鬼廢

兩隊都驚左佢 針住佢黎打

佢頭兩場幾名
平時見佢打rank幾勁但好似無乜贏過apex比賽

三家姐今日係狗chatroom不停助威
係咪唔想比人傳心數字狐又不仲

呢隻game又係猩猩屈機
FAQ

上一局佢仲未死果陣突然發咗推文，然後聊天室一堆人刷佢劇透咗

空媽

好好笑佢地

玩到癲左
btw 佢地今日個schedule都幾滿

さすゴリ

今日星之彼方DAY
10小時連續

總覺得好似係FB睇過類似嘅野

差唔多2場都係中尾 包尾
有場救返入圈佢自己on9行返入portal到出返圈出面

空媽3.0真係好靚fix左好多bug

第一戰 9
第二戰 18

不過幾乎每隊都有職業選手，算係咁啦

睇到都辛苦

真係靚咗好多

唔知會唔會斷頸呢

19:15 月陽-ツキアカリ-

做日任喇

心理分析

狗狗3.0都差d斷頸

本身佢哋隊綜合計就最廢

KCK殺左RAS隊

ptsd

準備BINGO紙?

thank bro

原來係咁
係咪cr字頭名個d全部職業

去咗食飯無得睇

仲有邊個最大機會
兔有冇可能

聽日麵包狗重開台

會長要人 mute都好

佢都唔驚就好

cpt ras mondo呢三個 其他每隊都至少有一個master以上 除咗葛葉個隊

係高質既

老實講我一早就已經冇諗過佢地會贏，不期待不受傷害

咁空媽就係holo生招牌黎

聽到會長啲叫聲我都覺得痛

好多衫換

COCO笑撚死

想聽嘅慎防首播300%音量炸彈

まつり都冇勁人咩睇包底

會長鳩叫

佢個隊應該係最廢

今日個chatroom正常返少少

希望佢聽日會精神啲
如果真係要休息就唔好開啦
今日把聲聽落真係冇乜力又sad咁

チグサ冇記錯好似兩個頂獵

用電視機睇coco會唔會有人報驚

你夠唔夠機開哂d live

空媽 甲賀op

唔睇其他啦 電腦都懶得開
直接係電視YouTube睇算

まつり同海牛坦
爭取時間比パカエル輸出

喊驚式唱歌

犯國安法

哇

依場最後超精彩

今場完得好精彩

一拳超人

かなちーくずWIN

kck殺咗ras果隊，實質第一

岩岩先知天使星街播成日

紅

冇咗ras 真係變做超大亂鬥

空媽歌回過一萬
紅蓮華

空媽
紅

佢地好耐之前scan到橋底有個單丁rat緊 葛葉想射但有條水管擋住射唔到
最後差d俾隻單丁偷到champ
如果葛葉個陣有少少angle抽死佢 呢場KCK有得打吓

空媽一唱紅 同接直線上升

強

新ビジュアルの天才的な使い方を発見する愛園愛美

空蓮華

今次會長個chatroom殺得咁勁既

空媽竟然唔開SC
搞手只求打個和

空媽唱乜都得

屌 一入去又係紅

正社員唔洗sc

+1

原來今場8殺第三位滿足了

平日有開，回饋大家

RAS 禁左用wraith?

【歌ってみた】エイリアンズ covered by 花譜

只可以用2場用左同無雙無分別,雖然唔用都係

好似因為佢太勁 限佢只可以玩兩場

龍媽係輕鬆嘅教舞老師
修女係努力上堂嘅新人
綠仙係唔太做到所以決定玩嘢咁

冇 YT深愛住2434

得返葉, 今場凍過水

而家係咪差唔多到佢公司個活動

個3D都出左咁耐而家先講?

ドーラ太有母愛所以唔計

論扭pat pat
龍媽定尊媽誘人啲？

會長

又賭

又呃飯食

又有得睇星姐玩到崩潰

空媽開始填緊bingo

俾Ras 收頭?

大部分中

model 係龍媽
感覺上係尊媽會再吸引啲
尊媽個種色氣

dola扭緊 企後面 條尾拍拍拍

呢邊會唔會中BINGO呢

冇啲母愛點養大hima

之前睇ド葛本社啲3D已經見到佢狂fing 咩situp個啲
真係YT唔公平囉

其實係詩子大姐姐嘅扭腰

如果佢哋合作教跳舞

歌

歌

歌

會長個背景

まつり老豆

開始冇耐已經接近崩潰

又比人圍剿

召喚姫巴

kinako

bora ,プティ,kinako果隊贏左場

種子隊

估唔到

Bora プティ個組第一?

星姐已經癲撚左

佢地果隊練習賽好似都有贏下

hima咁可愛又咁乖

Ras 比各方一齊射死
剩低人數優勢

呢隊勁喎 特別係kinako predator 100名內

終於過到第一關

星街又開始黎料，好正

會長 紅

會長紅蓮華

紅蓮毛

毛滅の刃

平時無睇佢開
一見到就覺得好勁下

估佢唔到

轉左link
進度快勁多

慘叫

天使下次要賭一係搵Aqua一係pekora啦

笑撚死

佢呃飯食咋

比會長嚇撚死

初見炸(第4次) 比下面

毛柱會長

開埋回音

冇睇過apex職業 但係今次CR杯係咪好多職業選手？ 追po見你哋講話有咩元第一又咩一百名內

勁咩先？ 對奶？

勝った

CR杯係好多職業同頂獵,計分去同人組隊

空媽唱omr

最後嗰下

幾乎中晒

Tama要人

會長瓜咗

會長搞到好似冇咗心跳咁

姐係勁啲嘅cost 大啲冇得放入同一隊咁？

回家了

聽得邊個

佢最後嗰下應該真係好痛

當然優先聽TAMA

我等緊牛姨 大概會再大啲 不過最大實係安潔對煉金奶

笑到肚痛

阿女唱歌一定捧場

最後既悲鳴

等緊星姐回家

TAMA個CHAT全部都係綠字
以為入左會限

我最鍾意3D首蝶々結び，覺得把聲幾啱，跟住跳埋舞feel到佢好努力，好感動

病發了

就係睇完果段鍾意左佢

係,所以千草可以同2個勁人一隊因為計cost千草係0分

lnui尋日好似話3D縮左小小

一講就諗起佢個opange果個係鬼影變幻球黎

頂

Ange嗰個根本係飛彈嚟
牛姨有冇機會成為第一個2434 3D被ban嘅人

PPT企喺度都贏

BORA都係同KINAKO55波
所以一開始先話呢隊有機會贏

RAS已贏

起咁耐都未完

臭DD

かなちーくず最後歡樂場

我就想講點解千草死咁快 又好似冇打過咁

佢真係好比心機雖然啲企劃唔係好有趣

唔入會都唔好意思留言啦

唔縮YT好難幫手瞞

Träumerei穿透幻影的太陽

冇記得係あどみん問叶搵人,要想銀牌同識韓文

呢首少人唱到

都話買通咗YT囉

TAMA BB開唱啦

tama中意LiSA嘛
套嘢雖然係垃圾

たま真織粉
阿織嘅歌都就唱齊

連續兩日

其實係本人

想聽TAMA唱Blue moon

LiSA唱都紅唔起

TAMA唱功勁過呀織

星街自帶窒機

星姐回家了

跌左落去

無計佢份人認真唔係啲天生好搞笑嘅人 不過認真所以佢呢個努力家都可以殺出一條路，最緊要實在太可愛

星姐痴撚咗

開始變歌回

勁過你就一定㗎啦

18位
拎到一次3位當無遺憾

留名睇rage quit

咁其實依家係咪職業選手帶V去玩Apex做鴨仔團
然後每隊都其實得兩個人打得咁

開始多人欣賞健屋

HOLY FUCK!

即場改歌
落とさないで

cls全世界都歌枠

打贏一隊已經好勁

bingo歌開始黎

即sub

兩首

CR係咁

剩係讀書勁+做緊有前途嘅正職都仲好努力做v已經要跪喺到多謝佢

可愛就是正義

好感動

天使公可以撩乾淨棚牙等食好嘢

又呃到飯食

星街停係閉路電視既就贏左

老人會

壺男東巴

高級牛

又開

冇人支持三家姐

阿女 好好聽

CR係咪淨係搞apex 頭先上咗佢個官網度睇下 請咗咩綜合幾個server嘅頭幾位嚟係要點打

tama緊, 不了

今晚聽完聽日先有動力返工

他馬KI

高達

真
呢首唱得好好

我仲聽緊呢個

夏目入面最鍾意嘅一首

nico初期未有管制，好多片好正
未有nico之前再早啲，好多flash廢片

星街緊不了

白上吹雪由我來支持

一句都聽唔撚明。

00首歌?

gundam 00

見到千草個隊死剩千草 之後就知劇情係咩

00 s2 ed

ys

trust you

嗚呀

正野

好似原唱

終於有個知佢UP乜 藍藍路

自從個次唱半首之後未唱過
點左咁耐 終於有啦

btw Okayu唱緊甲蟲王者

所以先要組D低分平衡下
不過都預左係職業無雙,睇下練習果時帶到幾多

有一集ed靜畫變成動畫真係正

正到痴線

TAMA唱TRUST YOU可以終止戰爭

i love you
i trust you

Miko mio又搞咩

工具人系Vtuber

LM關注Yadog爆箱進度
最近好似推得慢咗

君の孤独を分けてほしい

話時話今晚係唱ani song
又見唔到羈絆了

慢又唔得 快又唔得?

星姐

又回家

星街追返上嚟了
天使舊高級肉
放到口邊都跌返出嚟

又跌到最底

gamersてぇてぇ
以後邊個話狐狗不仲我打死邊個

52分鐘原地

holo自己歌回都撞

sorry, Yagoo冇爆但CN爆

俾你講多次

登少陣

哈，一打完即刻燈咗

ppt開左十分鐘雜談mode

企係度都贏

唔洗啦，成功咗

瞓喺到都贏 等星姐自爆

邊條仆街燈星姐

想知點解慢得返

米水比

唔想等可以試下入去聽下呢次歌回入面唱嘅英文歌

ppt教堂喇
瞓喺度都贏

Cn都冇爆

最近真係無不仲 無罵戰 無新八掛 無炎上

狐狗不仲

cp cup gg 幾好睇幾精彩

TAMA唱中二病

如果隻驚有得連線就正
睇住對手飛落街

Kill this motherfucker

精神分裂星姐好勁

十一月先啱啱開始啫

貼啦，那次不貼

清唱

#446

Yagoo要入ICU
偶像夢碎了

成個holo扮葛城真係冇人夠船長嚟

請問是原唱嗎

型
彈電結
佢個首原創曲自己作都幾好聽

想SC了

oppai mousepad

要人

tama唱得很好

竟然睇Fast and Furious

FBK做緊好有意思嘅雜談喎

2100

Good morning motherfuckers
wu wow wow wow wow wow wow
wu wow wow wow wow

搵定鋪頭

又大波mousepad

google定去邊間鋪頭

中二病我真係唔識欣賞
k-on都係

傻左啦

Fate/Apocrypha OP2 - Ash - LiSA

Hero too Cover:焔魔るり /『僕のヒーローアカデミア』4期文化祭編／MY HEROACADEMIA

細路女係咁

Fate AP

好大波

唔岩電波係咁
所以我淨係聽歌咁濟
睇完就算

pp又可以開定Tabelog搵鋪頭

天使又呃到餐飯食

holy fuck 呢?

正
tama之後到figaro

LISA中之人說

佢同麵包狗個樣真係好正

miko都2萬人
三姐還有呼吸嗎

生足

點解Civia唔幫Korone慶祝

座長等陣玩ARK

讀中學果陣睇得幾開心
而家個人冇乜青春氣息係冇咩癮

狂いのすいせい

佢啲MV製作其實都幾多功夫做
咁多效果
可以keep到出道到宜家一星期一條都幾勁

三姐今朝都有二萬

講到35好差咁

星姐輸到傻咗

而我不知道civia是誰

ASH呢個拉長音 乜料
CLS

默默支持三姐

三家姐而家個直播幾正囉
快啲去睇

最後放棄左

紅日

但三家姐個台其實幾好聽
老人會大家最開心

FATE ZERO

諗起fate zero ed啲靜畫

第一次聽春奈以外既人唱

d neta真係幾舊下

有晒畫面

暗示自己係老海鮮

我機都唔打,專心聽

話明係老人會

睇fate hf part2見到tiger回憶切嗣出門口 哭撚咗

仲睇緊第1季

三家姐都而經資深nico廚
啲觀眾仲資深

原來今次貓個簽無限

MIO慢35幾分鐘

但隻貓越畫越淫

oath sign

fate zero op

zero連發

真係好老.....

AQUA是中國人的狗

想支持三家姐，但真係聽唔明同埋個chat room 會唔會快左d

唔好劇透我呀

又rap

講到flash今年終止support

正呀
嘉賓會唔會係狗

咁就睇快啲喇

應該Wowed
原來粽今日有搵會長

應該冇wow 喎

when

好似真係狗唱

老花

貓狗てぇてぇ

佢哋兩公婆真係好正

點解撞咗tama

打Splatoon個stream有通話
巴哈見到

Who？

一定聽貓狗
上次rap太勁

Miko 2萬3
阿夸 1萬7

狗狗直接去埋貓屋企

miko回歸之後多左好多人

重要線下
貓狗貼貼

但聽到麵包狗把聲開心返我都開心

唔係通話 自膠
係話之前有call會長問嘢

狗有okayu 陪最開心

聽到狗狗把聲宜家咁開心都安心D

夠chill

かなちーくず打贏咗ras 拎咗個唔知咩獎 每人10萬

仲開心過頭先自己100萬紀念
真正嘅朋友

第一隊殺RAS既獎

每首歌
TAMA都用左好多時間心機練

好鐘意貓狗一齊

好忙

おじじー賞?好多人都有

畀班FANS逼開會員嘅男人

matsuri

三隊

icon唔錯

奬勵自己

破防啦

BINGO

血界戰線第一季ed

すみれ第二次贏cr cup

Tama呢首

抵撚死

走姐包唔中bingo

原來女僕unsub左個柒頭

破防啦 哪次不破防

AQUA係咪UNFOLLOW左佢

勝利女神

アニソン wo

無野喇，原來睇錯

我要血流成河

天元都中你了

report左了

Bingo 紙唔該

TAMA唱炎

炎

炭治郎.jpg

冇咩V唱天氣之子D歌

2000年以為好舊望落已經好遠

都換走ed
unfo都係時間問題

正式宣布今日唔反夸 聽日再反

合唱天球

今日好黃

有提會長 就唔算藍了

估錯左
係next color planet

睇唔到
個絆鎖左account

點都贏

Next colour 下

天使唔啱唱𠵱首

反不到了
有無時間線，一陣睇返

Encore中伏

あくあ換咗ED

強理由知

我全部親眼看到事發經過

乜呢度有咁多人睇既咩

鋼琴版

好黃

靜音先

係たま嘅強

比你班仆街玩到我依家聽歌就諗返起炭治郎JPG

今晚阿女成晚都好高質

今日holo多左好多黃絲
但係中國都係又贏

@mxxxxxrxxxx

贏盡啦哪次不贏

一直都撐rushia 佢根本一直就黃

完全唔知會開台

次次都係4v輸 好慘

冇跟到，邊個unsub左邊個

好好聽既強理由知

星街個冠呢

twitter通知可靠好多

好在巴打Post出黎

屌你嚇撚死人

tama ED叫咩名?

ed
夜もすがら君思ふ／TOKOTOKO（西沢さんP）様

有能

次次都有人問

又話日本好著重輩分 呢兩條友對住社長都咁癲

上咩網 可以睇到彩虹班人既開台時間表

聽聞有北海道?

好似有領頭羊

unfollow左唔知

boing boing

thx
想睇多d男人台

AQUA既跟隨list
碌到最底，用ctrl F查 绊/絆/@Kizuna_0113 都搵唔到

又有力迎接星期一了

烤肉都要連動wtf

宣傳下先
星姐同天使唱緊果首皇女ange都有

実感させて

唔好當佢地係烤肉人 係實況主咪得

Wfc

演歌

姬搞起來

實況唔會睇佢哋囉

好黃，aqua

等你地仲話aqua係藍

真

邊個再反AQUA就BLOCK

今晚得第一首歌係認真唱

今日黃

亂入cut

強ku nareru riyuu wo 知った

入返aqua個會了

百萬人不及一人

MIKO又玩熔岩

Sweet magic
一開始已經攪錯左

有北海道

見字播歌

點解traumerei咁冷既歌呀女會搵到音源

おめがシスターズ應該似係一開始請佢地去加盟

呢首真係岩佢2個一齊唱

咩人來?

TMT要返天界

點解今晚youtube好似好多預覽圖都出唔到咁??

小芝芝見Aqua Unfollow個絆崩潰左未

星姐同小天使係咪GAY

乙女解剖

nga

仲以為我問題

ノエフレ

虐towa

MUTE

應該又係bug左

走姐連唱玉置成実

頭先望唔到

團長唱歌

SEED歌

負皮咗 自己反省下 唔想叫你做morning sir

Towa仲喺minecraft 到

訴已投

中國專畫Aqua既Fans
2萬幾Follow
畫風少少似Aqua個畫師
有接Job畫Aqua 既圖
有份沖龍

今次我撐佢地出征holo啦
咁都忍得，真係屎都食得

仲以為得我係咁

KCK最勁先鑽2係CR杯入面算低果班

雜大大

動物朋友

Chatroom係咁話猩猩朋友

有無呀傻提會長精華

等5ch做

其實一serach就有個FM音源版
阿女都係用個個

原來

屌你又演歌

鑽3

【毎週配信】★ハロウィンSP★今週一番聴かれた曲は？にじさんじ歌ってみた週間ランキング（2020年10月4週10/25～10/31）

We're taking over, we're taking over, ayy
Look at you come at my name, you oughta know by now

出征Aqua未

合唱嘅話ロキ同Lion出現率會幾何級上升

把聲好治癒

miko又玩岩漿

又燒到自己

炎上

岩漿桶全部無晒

又燒撚左條鐵路

11月爆箱係咪要黎了

今日個meme review

MIKO炎上

呢間野好似好多黑歷史

被動技能

一月一炎上

TMT

夜

佢個插件好洗乾淨啲

沈むように 溶けてゆくように

miko真係炎之巫女
成日出事

有幻聽了

Pekox3出嚟講兩句

PEKO槍

LM等睇：凑阿库亚我要鲨了你！

強烈譴責垃圾討論區5ch

好多冷血撚

POLKA個台睇到青光眼

唔好再貼啦好嗎

佢係唔係有份讚5ch

女僕係日本重要多anti

圖都cap埋

唔好

推

拎左初號機條龍騎

群道伊東組長司又聚賭

邊個咁pro整到咁嘅meme

張BINGO紙中幾多

同我大大力鞭

我屌 都有圖係個腦到

好撚mean

老師要練習啦
之後有比賽

人生第一幅睇得明既抽象畫

出面睇唔到圖

終於un完

訓左無睇 咩環境

佢讚唔知邊到小圈子

水姐轉咗360度

5Ch同小粉紅無分別

#826

5ch有人叫Aqua表態割支那畫師

打左成日機
有咩新花生

之前笑完fbk 依家到aqua 仲話要出精人迫人表態
同垃圾小粉紅有乜分別
怪唔得5ch俾人笑垃圾討論區

有冇用vpn

唱Ahoy

襯船長病食佢人血饅頭

唱船長首歌

清曲奇，入e表站登入forum
再入ex

又回力鏢

Agree

你睇下exhentai個cookies係咪淨係得yay 如果係既清左佢再refresh試下
同埋你ehentai隻ac係咪新開冇耐

不如算啦，
打飛機為開心，
依家搞到咁唔開心，
不如唔好打。

修女會限

正常你ex站 試過第一次之後就唔使再改
直接登入E站然後再入去EX

用其他網咪得

到底邊個話換左ED

熊貓技術支援區

覺得唔打飛機谷住谷住嘅 不如切撚埋佢

雪無音
都好耐無聽過

aqua日理萬機好忙 無睇twitter 唔知你絆唔絆有咩出奇? 配信完仲要上twitter同改ED ，OT錢係咪你比?

SC前有一個ED嘛
SC後先係支那ED

入唔到ex係神既意思黎

我唔用vpn都入到喎ching

冇睇直播介紹，個網寫就係full set先有

解：本公主理撚得你

小天使扮得幾似

永不放棄

miko度有心心睇

想逼我表態
冇咁易

其他網無我想要嘅source

你唔記得佢搞過扮船長大賽咩

有無人開新POST?

橙巴開新POST

咁你入到未

新po

on9妹咩都唔識 但係可以好似過紅外線機關咁避開晒所有中國人底線

清曲奇
去forum登入
搞掂

梗係未啦